引入電腦視覺檢測系統 特斯拉組裝品質有望提升

雖然特斯拉在電動車市場擁有很高占比，但車主對車身組裝怨言不少，這也是很多消費者考慮購車時扣分的地方。特斯拉不時被批評只顧快速生產，忽略產品品質，故加州工廠引進新品管技術，情況有望得到改善。

外媒報導指特斯拉加州工廠將引進自動化視覺檢測系統，以提升車輛組裝品質。有媒體發現特斯拉最近在招聘品管工程師，需在加州工廠工作，且要與視覺技術人員和其他工程師合作，開發自動化品質管理系統，又要負責帶領團隊使用新系統負責品管。

有車主投訴車門安裝欠佳，導致車身線條不公整，還有其他小問題都為車主帶來困擾。雖然不知自動化視覺檢測系統何時能啟用，起碼知道特斯拉追求產能同時，也想顧及組裝品質。

整好過security 唔畀人hack好過啦

引入電腦視覺檢測系統 特斯拉股價有望爆升

千升啦又

Ok! All in